年紀大機器壞

有冇讀書jj明明廿歲頭 但成日比人以為廿到尾？

冇證據
Del post

冇話係我

我廿二 初識frd以為我廿八